$eq	 Matches values that are equal to a specified value.
$all     Selects the documents where the value of a field is an array that contains all the specified elements.
"$elemMatch" 	Matches documents that contain an array field with at least one element that matches all the specified query criteria.
$gt	 Matches values that are greater than a specified value.
$gte	 Matches values that are greater than or equal to a specified value.
$in	 Matches any of the values specified in an array.
$lt	 Matches values that are less than a specified value.
$lte	 Matches values that are less than or equal to a specified value.
$ne	 Matches all values that are not equal to a specified value.
$nin	 Matches none of the values specified in an array.
$and	 Joins query clauses with a logical AND returns all documents that match the conditions of both clauses.
$not	 Inverts the effect of a query expression and returns documents that do not match the query expression.
$nor	 Joins query clauses with a logical NOR returns all documents that fail to match both clauses.
$or	 Joins query clauses with a logical OR returns all documents that match the conditions of either clause.
$exists	 Matches documents that have the specified field.
$type	 Selects documents if a field is of the specified type.
$expr	 Allows use of aggregation expressions within the query language.
$jsonSchema	 Validate documents against the given JSON Schema.
$mod	 Performs a modulo operation on the value of a field and selects documents with a specified result.
$regex	 Selects documents where values match a specified regular expression.
$text	 Performs text search.
$where	 Matches documents that satisfy a JavaScript expression.
